港共：不招標展示威權下的高效 跨境學童安排細節未定

薛永恒：可重用口罩是有承擔的決定
09.05.2020 10:04

創新及科技局長薛永恒出席本台節目時指，明白坊間對政府可重用口罩的專利和生產過程有意見或誤解，希望日後可以做好溝通角色，令市民接受創科產品帶來的改變。他再次解釋，政府未有就項目招標，是由於早幾個月口罩供應緊張，若堅持招標，過程可能需時一、兩個月，未能做到大量供應。薛永恒又認為，創科局就可重用口罩的決定有承擔，若不這樣做，今天都未有口罩派給市民。

張勇邦：未清楚跨境學童復課安排
09.05.2020 09:46

資助小學校長會名譽主席張勇邦表示，暫時未清楚跨境學童在復課後的安排，認為照顧學童學習需要時，都要顧及本地學生家長對疫情的憂慮，他了解局方暫時未有定案，但會研究萬一部分跨境口岸在復課後仍未重開，會考慮以實時錄影方式，令跨境學童在家中仍可繼續學習。

中學校長會副主席連鎮邦亦表示，目前新界區有較多跨境學生，擔心復課後仍未能返校，會繼續和局方商討提供支援。

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個獨立主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係獨立主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立獨立主權國家 民主政體 才是爭取國際競爭力的致勝之道」